﻿ CLB_TPHCM tiếp_tục lâm_nguy
Văn_Khải ( 10 ) , niềm hy_vọng của CLB_TPHCM ( NLĐ ) – Sau khi hòa Đá_Mỹ_Nghệ_Sài_Gòn 2-2 ở vòng trước , các cầu_thủ Sơn_Đồng_Tâm_Long_An đến sân Thành_Long gặp chủ nhà là CLB_TPHCM với mục_tiêu giành trọn 3 điểm .
Vắng_Huỳnh_Hồng_Sơn ( vừa bị cơ_quan điều_tra bắt giam do dính_líu tiêu_cực ) , thiếu Rodofo do thẻ phạt , David lại chưa có giấy chuyển_nhượng quốc_tế , cánh cửa trụ hạng của các học_trò HLV Tam_Lang đang khép chặt lại . Ở thế buộc phải thắng bằng mọi giá , nhưng hy_vọng dành cho CLB_TPHCM lại quá mong_manh . Ở các trận còn lại , lợi_thế sân_nhà sẽ tiếp thêm sức_mạnh cho An_Giang ở trận gặp Đồng_Nai , Thể_Công_Viettel gặp Quân_khu 5 , Halida_Thanh_Hóa chạm_trán Quân_khu 4 , Đồng_Tháp gặp XSKT Đà_Lạt_Lâm_Đồng trong khi Huda_Huế đụng Tây_Ninh và Quảng_Nam tiếp Đá_Mỹ_Nghệ_Sài_Gòn .
Tin - ảnh : Q.Liêm
